#### Тест-кейс №13.1 Оценивание критериев преподавателя неавторизированным пользователем
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка. 
######  Ожидаемый результат: Возможность проголосовать отсутствует

#### Тест-кейс №13.2 Оценивание критерия "Характер" преподавателя авторизированным пользователем 
###### Предусловие: Авторизоваться
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка ;
5. Нажать на звезду в разделе "Характер".
######  Ожидаемый результат: Средняя оценка поменялась с учетом голосования, количество голосов увеличилось на 1, возможность проголосовать отсутствует

#### Тест-кейс №13.3 Оценивание критерия "Качество преподавания" преподавателя авторизированным пользователем 
###### Предусловие: Авторизоваться
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на звезду в разделе "Качество преподавания".
######  Ожидаемый результат: Средняя оценка поменялась с учетом голосования, количество голосов увеличилось на 1, возможность проголосовать отсутствует

#### Тест-кейс №13.4 Оценивание критерия "Прием зачетов и экзаменов" преподавателя авторизированным пользователем 
###### Предусловие: Авторизоваться
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на звезду в разделе "Прием зачетов и экзаменов".
######  Ожидаемый результат: Средняя оценка поменялась с учетом голосования, количество голосов увеличилось на 1, возможность проголосовать отсутствует



